［有緣英超再見！Thank you Ake］般尼茅夫球迷討論區3

🍒20/21英超賽季波衫🍒

🍒Thank you Ake !🍒

Don’t give me hope

1-1仲有機降

西咸軍刀

槌仔撚狗咁撚

西咸快啦

贏咗先有得撚

好撚緊張

轉去睇槌仔救主了

最意外都係av贏阿

last 4分鐘

Me都係

豬福特送晒禮啦你地要留到呀

快撚啲啦槌仔

槌仔唔撚識攻 仆街

又送多個角球

上唒岸打風流波啦

屌你Felipe Anderson

拜拜茅夫

冇了

howe點解唔早啲發力

Deadline flighter係咁危

好on9

希望下季你地升返上黎

ake坐足90分鐘 告別戰

依條友真係自毀名聲

希望唔好星散，下季英超見

好可惜

冇啦 Ake走 基本上都唔洗諗

都要重建啦 唔通仲係cook adam smith咩

岩岩睇翻我地上英超嘅第1場
都係Cook Smith Wilson加King

用咗5年嘅班底

對熱刺果場講左好關鍵，自己鳩拖到完場，最後爭1分唔好怪人，自己睇住對李鏝修愛都咁撚hea唔係李城送3分根本唔洗鬥到最後一場添啦

果場連換人攻都冇，抵撚死，降左唔好上翻黎喇，閪波閪成咁

下季係英冠護級啦

降都合理嘅，成季黎講真係踢得差，英冠加油啦

屌 就係熱刺同聖人果兩場

你想攞尾彩就攞啦

自己申請降班

就係維拉對錫菲聯果球執返分而護級成功 般芽可惜

真
唔計傷患 今季d進攻真係差
都唔講d防守

真係實而不華
但愈來愈差

對霉果隊就hea和，對復賽狀態數一數二果隊就想贏

諾域治賽前串完曼城結果連波都吹番轉頭
賣完人 下季英冠再努力 已簽定人

越黎越老

有哂經驗

諾域治應該下季係英冠都係中游或中下游，我希望佢幾個主力可以留係英超，左閘、中堅葛非、簡維，艾朗斯睇落冇乜特別

普基霉左半季唔肯定仲有冇貨賣

哈利威爾遜復賽後廢到仆街，費沙又話提早走人
其實howe真係無乜牌係手可以用
係臨尾幾場靠老臣史坦尼斯拿斯
近幾場howe用多咗好多老臣，證明班新兵真係廢
下半季成績其實比上半季更差，復賽之後其實都無咩改善
係靠鬥志同對面自爆先開始執到少少分
出果個新仔前鋒可能下季會有多少少機會表現下自己

比VaR害死

哈利仔真係一個謎
復賽之後差到

Fraser真係咪撚講
季中又話知自己hea 會努力踢埋剩低

般茅降班最唔開心都係利物浦了，冇人on99高價接收啲垃圾了

Ake 返車了

垃圾閪波 抵死

Boruc Cook Smith Gosling Surman Francis Wilson Fraser Daniels
都係升班老臣子

班老將如果留到級應該無得留低
落番去會唔會照keep番佢地

梳歷治感覺上好過蘇蘭基
收翻黎之前係英冠都入到下波
都真係可以稍微期待下

我嚟接Ake走的，Welcome back

有部分都應該會再keep

屌打4大中堅

雖然成季都冇好波
但係降得唔抵
輸AV對鍚菲黑個一分

有緣再見

Gosling Stanislas 呢堆咪keep
Francis Daniels Surman太老啦 降唔降都要放

係
但真心如果AV少一分，今場就自然會狂攻、對住風流鎚應該都贏

Daniels應該點都keep多季

希望黎緊再見

歡迎加入英冠大家庭

落去就有機囉

其實某程度上係好事既
ake季季係度霉好大徙
Wilson, king呢堆都有能力英超立足
班老將身體已經支持唔住英超強度 所以francis復出踢完15場傷到重開埋都係出唔到
其他唔夠班

其實般茅係輸維拉復賽第一場過白界個球

Ramsdale喊到豬頭咁

自己踢得差都真嘅

維拉個場輸就33分
般茅就護級

少一分咁維拉今場就唔會一分為目標啦

踢左一季就要降

加油啦
下下年英超見

喊乜吖屌 有料點都會上返嚟

最緊要係搞番掂個轉會先
唔搞番掂個轉會以英冠競爭咁大,唔好講即刻上番黎,變第二隊米堡候城都有可能

Brooks Ake King Wilson 應該走哂

好難升番上黎
下季先降都起碼收入維持到多一年先

依定又降班，迫住賣人，青訓又唔掂，唔係老就廢

今日椰子放水

搞翻掂個轉會就真嘅
真係好差做得

成日買埋d垃圾
買得最好真係得Brooks

維拉如果要贏應該會狂攻贏波

得ake brooks係好
其他都垃圾

幫利記執咗成幾千萬垃圾

stacey rico brad smith kelly mepham
Ibe Solanke
billing
begovic
Glenn murray
屌

ake之外無一個對辨
Lerma合格

Rico其實都唔錯
Stacey 同Billing落去操兩操應該都ok嘅

唔知Howe會唔會走

有冇set降班減人工
仲俾唔俾得起

去槌仔就好笑

莫耶斯轉過嚟

打英冠咪啱 俾個機會夾下
咩
Lewis Cook
Danjuma
Billing
仲有Surridge 同兩個龍
Rico Kelly Mepham 加埋Stacey 夠唔夠做下季防線
即使Brooks Ake King Wilson賣柒哂

都未去到米堡侯城咁頹掛

Bournemouth's board will meet later this week to discuss the possibility of pursuing a compensation claim against Hawk-Eye, whose mistake may have contributed to their relegation from the Premier League...

想嘈維拉對錫菲聯個球

我就真係唔信會俾返分

應該冇啦 幾百個誤判
一有開頭隊隊都嘈

要嘈就應該果一個week就嘈
而家降左班再嘈比人個感覺輸唔起

應該係試下搏賠償姐

compensation claim
都係為錢

07年錫菲聯投訴迪維斯轉會單嘢 韋斯咸最後好似都要賠咗幾百萬磅

賺翻少少都好
球隊好似開始有財政問題

摩連奴想簽Wilson

呢隊有兩個Wilson
不過我諗都係C wilson

借翻黎果個叫哈利仔啦

如果對熱刺果陣 哈利仔冇失機
今日就多幾千萬鎊

唔止依場啦
復賽之後真係變敗家仔

果場真黑wilson俾人吹番出嚟
哈利仔單刀失機痛失護級2分

Brighton have completed the signing of defender Joel Veltman from Ajax on undisclosed terms.

人地簽幾多好嘢
我地淨係識簽垃圾 傷兵
個轉會唔搞翻好 都咪諗住再升上黎

咪撚再用猁個d球員啦

Liverpool are considering an approach for Bournemouth defender Lloyd Kelly, having missed out on the 21-year-old last summer.

Kelly’s versatility makes him an attractive signing, although there are concerns over his lack of game time. [The Express]

算唔算係知自己衰 送翻少少錢黎周轉

Fraser真係損人不利己
想去大會
但一個疫情搞到冇大球會對佢有興趣
而加水晶宮有興趣 佢開價100k
人地真係彩你都傻

而加外國d般茅球迷笑到佢
25仔冇好下場

一定要
賺番幾百萬鎊買人

var個一分就成為左護級關鍵

Wilson 10m
Kelly 8m
Ake 25m

又簽荷甲人
扑巴 查漢巴殊 盧卡迪亞 維文

Ake仲要好似因為合約所限 唔賣得貴

Veltman應該唔會水貨掛

好慢 轉身都比人屈死

簽多個中堅 唔知係咪打算放White比列斯聯

🍒 BREAKING: @afcbournemouth have accepted a £41 million bid for Nathan Aké from @ManCity #afcb

咁都41m
般茅發達了

某程度上降班對佢個人發展係好事
今年唔降出年都吊鹽水

唔係球迷，之前都覺得啲波幾好睇，打fm 對親都係咁比wilson 入波。點解之前簽ibe solenka 浪費錢

以曼城個標準，石頭、奧達文迪、孟加拉值50m，ake最少70m

但肺炎個市場慘淡

降班執翻41m其實好好，特別係呢五六年內想升翻都難

賣埋king wilson brooks執夠100m

Four Premier League clubs are interested in AFC Bournemouth’s Welsh international David Brooks.

The 23-year-old winger has attracted interest following the Cherries relegation to the Sky Bet Championship, which was confirmed on the weekend – despite their 3-1 victory over Everton at Goodison Park.

And Sky Sports are reporting that Crystal Palace, Leicester City, Newcastle United and West Ham United are all interested in acquiring the services of the Welshman.

Two other possible avenues for Brooks are Leeds United and Tottenham Hotspur.

Former Whites defender Danny Mills said to Football Insider 24/7 that boss Marcelo Bielsa was at Goodison Park to cast judgment on Brooks, as well as his teammates Callum Wilson and Josh King

29,28歲老老實實唔太睇好留英超

布綠斯睇彩數啦，近十年八年都好多降班隊有勁既翼，但真正上到位既好少，就算勉強留英超都未必有得踢

上屆已經有cc龍，近年比較出名既就係足總杯冠軍奇兵卡林麥馬拿文，早幾年既維拉超新星加利殊，新特蘭既屈臣、麥傑連等等

大部分都撈唔起

上屆哈多士都有個比察

ake賣到41m
好好用呢筆錢重建

king 剩一年約，迫住賤賣

冇啦，king都慘，季中有機會去曼聯，依家隨時要搵班落，今年都回回地塘，起碼冇以前咁快

不解之迷

剩一年約就要-價 唔難啦

有15m收翻都偷笑

真係要好好大執下個轉會策略

問題係佢依家回回地塘又29歲，用10-15m簽佢不如係英冠買新星好過

可能5m

慘到

人工高個堆都要放

啱啱睇新聞brooks都好大機會走

25m神鋒點搞

有d潛力係多人搶嘅
錫菲聯d球迷係咁留言叫佢回家

落英冠做神鋒

free transfer既話水晶宮唔介意出到呢個價
meyer而家打緊後備水晶宮都用緊17萬鎊周薪養緊佢

唔講真係唔知meyer攞咁高薪

呢個亦都係當初點解meyer有大球會唔去走去水晶宮既原因
水晶宮其實唔介意出高人工比自由身球員,佢地會當一部分人工係轉會費

aaron ramsdale應該都會走啦

依個應該留得住

好正常，人工出高d先引到free agent

費沙何得何能攞10萬鎊

meyer170000

因為佢離開史浩克個陣仲幾好potential
唔少隊想要 但水晶宮出最高人工就加盟
但佢技術型根本唔適合水晶宮同鶴臣

外國班球迷串佢淨係”跑得快”

但佢仲應該未算達到最快果批 去水晶宮又有zaha頂住個位

大家點rate Lloyd Kelly? 傳利記想買來打後備左閘、中堅

走路好快呀

坦白講
佢打中堅果幾場我覺得唔錯
可能睇得太多Simpson
不過有排交學費
d冇力嘅手榴彈
同埋真係要操大隻d

真係唔知邊隊會接收
btw king係咪仲有機會賣畀曼聯

wilson好似有熱刺 韋斯咸 紐卡素3家睇好
應該要過紐卡素擔正好

有艾迪賀維 睇好 下季升返上嚟

曼聯未必會要翻啦而加
有恩哈路係後備

去左邊

感覺上熱刺係比較好
其餘兩隊都好似成日降班邊緣
如果槌仔同找卡數
不如留多一兩季搏翻上黎

去熱狗做後備咩
應該去隊英超打正選踢國家隊呀

佢減翻下肚先

上年多傷姐
佢應該要博一次跟英撚拎盃
就算一場都唔出都應該想跟埋去

上年wilson 今年ings啦 邊輪到佢

睇佢造化啦
仲有成年可以表現自己

Ings太sharp啦今季

唔應該去熱刺啦kane坐死個正前位
反而紐卡素我覺得可以做正選
紐卡素啲防守形前鋒加埋都冇佢入得多

ighalo完左季番去

應該係12.5 少過zaha 但都好高

好似本身係tyronne mings 樣板但無預期develop得好

學費交到降班

我覺得尚算唔錯
畢竟傷左咁耐
都係復賽之後先出咗幾場

mings真係千古奇冤
買啱貨,不過重傷,最後賣埋比護級對手

其實普遍般茅球員人工唔算高,加上無release clause
其實係可能想唔賣就唔賣
如果清到比高域我估可以慳返唔少人工

之前有英國專欄作者話howe 唔識調教同處理同大牌少少球員嘅關係 eg defoe
只係吸引到啲比較無咁出名低啲人工個啲

真係唔明點解要賣

冇咗Ake
起碼仲有Mings
而加得翻未成熟嘅Kelly

吸引到冇咁出名人工低嘅唔係問題
但係Howe本身識唔識教係一個問題

係因為佢本身想走
嗰期真係維拉英雄咁款

咁又係
加上係當時嘅般茅都未必有正選

Callum Wilson tells Bournemouth team-mates he needs Premier League football to maintain England chances | @mcgrathmike

應該都係會走了

估到哂佢諗咩

作為球迷 好想遇到vardy呢啲球員 一路留住

Artur Boruc has confirmed his six-year stay at #afcb is coming to an end. "Thank you all for your support. Lots of love to all members of this beautiful club. Will never forget you". (Instagram)

Reports in Poland are linking him with former club Legia.

波蘭叔

唔到佢喇
唔計Kane Rashford
仲有ings 卡法路雲 greenwood 係佢前面

OFFICIAL: Goalkeeper Artur Boruc has joined Legia Warsaw on a one-year contract from Bournemouth.

估中哂，帶到降班之後走人水過第隊

STATEMENT: EDDIE HOWE LEAVES CLUB BY MUTUAL CONSENT

AFC Bournemouth can confirm that Eddie Howe has left the club by mutual consent.

Howe離隊打擊比相像中大好多
feel到d球員都幾失望
般茅進入重建

慘了 無Howe直頭無咗個靈魂

Exclusive: @afcbournemouth first choice on shortlist to become the new manager is Steven Gerrard

利物浦後援球隊

Gg

Restart

有邊隊會請賀維

槌仔

椰子教得ok啊

應該過吓冷靜期先啦

呢8年howe將一隊長期係低組別聯賽既球隊一野帶到上英超仲要係英超企穩咁多年，我相信般茅球迷對佢只會存在感恩

個board係猁迷?

真 佢真係legend黎

好多球員都話好震驚，我唔知係好震驚howe自己走人定係震驚球會唔留住佢

howe果封信真係唔係般茅球迷都睇到眼濕濕

both啦
好多都真係-17就跟howe
見證咁多嘢 點估到英超降班就頂唔住

蘇蘭基重心

cls神鋒

由英甲帶到上英超
如果唔係用錯果舊錢未必要降班
如果唔係var失靈都唔洗降
賀維都唔洗走

傷兵都係原因之一
查理丹尼斯一季開季收咧
Brooks長時間無踢

福將 反殺李城 反cup愛華頓

傳拖肥想15m買King
有得收翻15m都好 重建係要多d資金

最緊要搵返個啱嘅領隊，無Ake Wilson King就要改另一個踢法
希望留得住班後生球員，無咗Howe係傷，但希望唔好雪上加霜就好

真係童話故事黎
由差啲一步跌落業餘聯賽到升上英超
打fm咁

Ake求婚成功 恭喜哂

Understand Bournemouth are set to enquire about Scott Parker if Fulham don't win tonight. SP liked by #afcb hierarchy. Jason Tindall and John Terry also believed to be under consideration

d人選都幾估唔到
Scott Parker同泰利

補充翻
Jason Tindall係Howe嘅副手
跟足Howe咁多年 亦都係前般茅球員

恭喜富咸升班
同時都代表效力10年嘅Harry Arter正式轉會過去

Crystal Palace offer Ryan Fraser a deal worth £50,000-per-week as he waits to make his next move after leaving Bournemouth

By ADRIAN KAJUMBA

最後得果50k

5萬唔會accept下話賓迪基都拎緊10萬以上

Brad Smith has left AFC Bournemouth after the conclusion of his contract with the club.

真係唔知買黎做乜

Fraser真係衰起自己手

抵死 如果佢唔係咁 幫到般茅護級 應該都加人工啦

之前佢拎緊三萬五
加到五萬咁少我估佢未必肯

5萬人工係水晶宮都係後備咁上下既人工

如果係我 唔會招佢入隊tim
容乜易打到11 12月又扭計 影響成隊波
呢啲人 洗碗料載廚師帽

無錯 佢真係自己攞黎

Harry Arter back at Bournemouth after Fulham loan spell ends but keen to join newly-promoted Premier League club

傷左一排唔夠正選場數
睇下佢姐夫簽唔簽佢

個時踢到屎咁

所以elphick, ritchie有英超都唔踢走番英冠

ritchie好彩好快上番黎踢到依家

應該最後一季

唔知francis surman daniels點

CD好撚sad
個場就係最後一次係英超+ 幫般茅踢

睇d訪問
3個都好想留隊
都好睇新上任領隊點諗
不過我覺得有d老將帶下d幻幻係ok嘅
尤其是英冠賽事密d多d

佢姐夫係？

英超佢地就真係跟唔上啦(daniels大傷完唔知)
英冠應該ok

arter想走，睇下parker幫唔幫佢啦

scott parker

ake

執返4000萬都算係咁

要來的此終都要來
希望佢繼續進步 打出身價
多謝佢去到最後一刻都搏盡

NEWCASTLE are weighing up a double swoop on Cherries to sign Joshua King and David Brooks, according to a report in the Telegraph.

Despite Magpies said to be operating on a transfer budget of around £30million this summer, Steve Bruce is keen to raid Cherries for two of their star men following their relegation to the Championship.

Alex Dobre will join Ligue 1 side FC Dijon on a permanent transfer for an undisclosed fee of less than £1 Million. [Daily Echo]

岩岩果季借咗去韋根
比外國球迷吹奏得好厲害嘅球員
落咗英冠竟然仲放走d潛力股

BREAKING: Bournemouth reject bid in excess of £12million from Sheffield United for goalkeeper Aaron Ramsdale.

真係拆件咁
平下季點算

Jason Tindall to be named #AFCB manager today

By ALEX CROOK

唔通真係升返自己人上黎

Welcome JT
簽3年約 希望有啲新景象

踢法應該無點變，話哂都跟咗賀維咁耐

希望佢有自己一套

睇到d報道話佢會圍住Brooks, Kelly同 Ramsdale去發展

留唔留得住先

Brooks就難講

In addition to Borja Mayoral and Vedat Muriqi, Lazio are now linked to three strikers who played in the Premier League last season - Burnley's Chris Wood, who has offered himself to Lazio, former transfer target Wesley of Aston Villa and Bournemouth's Josh King.

去意甲揾食都好呀

Liverpool are eyeing a shock £35million swoop for Bournemouth midfielder David Brooks, Newcastle United and WestHam United are also intrested. (SkySports)

連利記都想要

咁多人要就加價啦

PSG are planning a move for Bournemouth's Josh King.

The Parisians are reportedly readying a £25million offer for the in-demand striker, amid interest also from Roma and Lazio, as well as, a number of Premier League clubs. [Mail]

PSG

Everton are one of four Premier League clubs interested in signing Wales midfielder David Brooks, according to Tuesday's Daily Star.

The paper believes the Blues will vie with Liverpool, Tottenham Hotspur and West Ham United for the 23-year-old following Bournemouth's relegation from the Premier League.

Brooks' performances in 2018/19 saw him nominated for the PFA Young Player of the Year award but injury restricted him to just nine appearances last term.

後兩者應該留到
brooks一定想留係英超

希望有set回購

Bournemouth have accepted an £18.5m offer from Sheffield United for goalkeeper Aaron Ramsdale [Sky Sports]

Travers上位了

正選11人剩幾個

暫時走咗兩個姐

We can confirm that Simon Francis and Andrew Surman have left the club following the expiration of their contracts.

#afcb

Daniels 仲有機

球隊集訓 但唔見Ramsdale, King同Brooks身影

Aaron Ramsdale to undergo Sheffield United medical in next 24 hours as Blades look to seal £18.5m deal | @SamiMokbel81_DM

可惜難得龍門位有新希望

都希望佢有好發展既
英冠陣間一季上唔返黎會返當年stoke個butland

都真 而加Butland真係

其實好慘 走唔到

travers上位？

唔知仲會走多幾多個
brooks wilson king 3個入面

應該都似係比Travers上位

我諗最後走剩Wilson

傾 下年完約 唔放就人財兩失
brooks獌睇黎真係會要（唔慌買到真祖
得wilson有價無市

京治就真係有價就拿拿林放
Wilson好似熱刺有興趣
不過球會好似企硬30m
Brooks希望盡力留

Tyler Cordner will play in League Two in 2020/21 after agreeing a season-long loan deal with Scunthorpe United.

借走U23中堅
賣走咗Ake 唔續Francis
而家球隊得翻 S.Cook, Mepham, Kelly同Simpson哥

傳聞加拉塔沙雷簽Lerma
不過似係借

傳緊brooks去manu 點睇？

Midfielder Matt Butcher has made a permanent move to League One side Accrington Stanley.

又一個青訓 Good luck

Burnley are considering a move for Bournemouth defender Adam Smith.

仲未簽人 點搞

Bournemouth are willing to sell midfielder David Brooks if their £35million valuation is met - however no club has made a bid so far this summer 🍒

willing to sell成隊重新執過咁款

35m會唔會貴啲 不過賣得出 用呢筆錢再買啱人 明年又可以上翻嚟

而加似係想圍住佢黎打

JT第1場 作客賓菲加
Begovic, A.Smith, S.Cook, Kelly, Rico, Danjuma, Jerma, L.Cook, Stanislas, Solanke, Surridge

繼續442

Danjuma入翻球靚波

Injuries mean @DRBrooks15 and @CallumWilson miss out tonight...

Brooksy has injured his ankle while Cal has a slight achilles injury.

King都無出

下季睇Surridge 加神鋒 Solanke

雙蘇

Newcastle offer Matt Ritchie plus cash in bid to sign Callum Wilson

咁樣呀

gayle慘，季尾踢得咁好，原本搶番正選

唔會accept啦

Gayle此終都英冠料
佢地個4千萬又真係kick

上年尾好勁 6場正選2後備 入4球

我地Solanke都2場3球

如果踢多十場可能都係12場3球

咁就緊係啦

Ritchie敢返黎咩

諗返起今季定唔知上季,佢絕殺般茅,勁開心想瘋狂慶祝但係忍住咗

Matt Ritchie only signed new contract until 2023 in March. But Bournemouth see him as key target as they look to win promotion at first attempt from Championship #nufc
般茅想要

都要佢肯走先得
都31
未必有下次踢英超既機會
又唔係唔夠班 加埋之前己經落紐記幫手升班踢少左季英超

件第2作客又幾特別喎

新sponsor同件衫個design又幾襯

Simpson真係唔掂
英甲水平

得翻3個中堅

真係要強化下防守
如果Meps同Kelly冇大傷既
英冠黎講
除左Brentford果對BMW
應該應付到既

最慘Meps多傷
後備得翻Kelly
英冠賽程密咁多
真係得Simpson哥慢慢爆

相反某d位置多選擇到呢
Lerma唔走既
防中已經有Billing同佢
中場中Lewis Cook, Gosling再加兩個外借番黎既忠臣Arter同Ofoborh
中堅唔買都要借幾件
如果班波好似上年咁開醫院
真係隨時做新特蘭

Arter應該都係等offer
佢唔會留隊㗎啦 心理陰影問題
不過中場真係太多人

如果仲係keep住打442
7個中場就真係太多

如果打4231會好好多
攻中位試下Lewis Cook
希望重用Arter

Arter有心理陰影
所以先要借佢走咋嘛
佢個女嘅離世對佢好大打擊
留喺依個地方對佢都唔好

Pugh翻咗黎跟操
有機會簽短約翻黎

聽晚友賽作客槌仔

I’m told Ryan Fraser has arrived in Newcastle for face-to-face talks with manager Steve Bruce. The Scotland winger hasn’t decided where his future lies but we understand he’s leaning towards it being with Newcastle. No deal done yet #NUFC [Keith Downie ~ SkySports]

唔通真係去找卡數
等睇卡數下季又係降班邊緣

紐卡素好似wilson都想買，加個人換
唔知堅唔堅

紐卡素鋒線弱過中場，真係難講

ching live in uk？

寧願佢去維拉好過紐卡素

係Twitter有留意開

維拉降班大熱wor 條後防搵泰利出嚟頂住先都唔掂

住附近買套票 home game場場睇 真係爽

好想感受下氣氛
可惜而加武肺爆到周圍都係
都唔知下季有冇機會

細機會細球場
但萬幾個球迷一齊打氣
個種feel真係

似去維拉多
首先維拉出既價同般茅出既價錢差唔遠
其次係紐卡素單deal加入咗ritchie,令單deal既複雜性高咗好多（包括雙方認為ritchie要加幾錢先換到wilson,ritchie本人想唔想返般茅等等）

同埋Ritche人工高

wilson人工仲高

有出冇入
下季玩青訓風暴?

Travers, Kilkenny, Ofoborh
好期待依三個

無左ake 同ramsdale姐
fraser重開都無踢
king wilson brooks 隨時10月轉會window閂都未走到

wilson要走唔難既,而家有兩隊已經落咗bid,同般茅既叫價差唔遠

king wilson 最少走一個
brooks應該走唔到

獅子開大口
brooks走唔到都幾慘。。。

今晚都幾多人出唔到
Travers, Begovic, Kelly, Arter, Brooks, King
Wilson都應該唔會落 搞轉會

Archer; Smith, Rico, Simpson, Mepham, Stacey; Lerma, L Cook; Danjuma, Stanislas; Solanke

冇人用之下嘅殘陣
Archer係最近幾日連同Pugh過黎試訓

Ofoborh, Billing, Gosling, Kilkenny, Pugh
後備陣容好吸引

Feel到Solanke要成材了

Danjuma幾上力

成隊波精神狀態唔同哂

真係唔買中堅就含得了

same old team

中堅果幾個柒
有Simpson哥企中間
但整體前場發揮好咗好多

下年靠基仔同丹祖鹿

鹿仔真係幾上力
不過傳波d時機真係要把握好少少

？

靠Solanke真係死得
真係唔識起腳

arter我諗去唔到fulham都會去第2隊英冠
king今年唔賣出年都走

Gosling

Solanke真係唔識起腳
扭完個龍夠膽死仲喺唔起腳

柒到..

已經係第二次
咁好機會一個抽埋去咪得
係咁扭 都唔知做乜9

Adam Smith

阿飄上埸la
真心希望簽番佢

青訓射波都屌打Solanke

Kilkenny要來了

Simpson真係唔合格
真係要簽個中堅

Wilson is now free to discuss personal terms with #NUFC as he prepares to leave #AFCB after six years with the Championship club.

最後收翻2千萬 都算good deal

Fraser都應該過埋紐卡素
唔知Wilson同佢反咗面未
仆街25狗

BREAKING: Callum Wilson has joined Newcastle United from Bournemouth for £20million

Thanks Callum

新wilson =solanke

Offical了

好好地踢埋咪幾好囉
係都要搞到而加咁肉酸

整整下eddie howe季中上任

成功拉低紐卡素平均身高

fraser之前明明傳阿記熱刺
最後去紐卡素

變咗紐卡素b隊

#avfc set to make £16m bid for Bournemouth striker Joshua King after Callum Wilson joins Newcastle #afcb

16m小咗d喎

季中Howe接任就真係好笑

借屍還魂

Cal都£21m bid
起碼£23m la

清咗差唔多9個人
前中後位置各有
但仲未有買人嘅消息

Leicester City have jumped ahead of Manchester United in the race to sign Bournemouth winger David Brooks this summer.
MEN Sport understands that Brooks expects to receive an offer from Leicester in the coming weeks, with United still prioritising a move for Borussia Dortmund star Jadon Sancho.

The past few days have seen an exodus from newly-relegated Bournemouth, with Ryan Fraser and Callum Wilson both joining Newcastle. Josh King is now being touted for a transfer to Aston Villa, having been considered by United earlier in the summer before Odion Ighalo's loan from Shanghai Shenhua was extended until January.
Brooks, the versatile 23-year-old, who can play on either wing or in central midfield, featured alongside United's Daniel James in Wales' 1-0 Nations League win over Bulgaria on Sunday.

正一仆街仔
仲喺度講埋啲風涼說話
係真係咁關心球會嘅
就拎個心出嚟踢
簽埋個臨時約
復賽嘅時候就同隊波齊上齊落

對比起Ake
依條友真係去死啦

睇埋佢個原文
講到自己好委屈咁
你咁樣走 比球迷屌9你
都真係正常不過

Harry Arter eyed as shock Besiktas target with Bournemouth midfielder wanted by Turkish clubs | @TomBarclay_

Danjuma轉10號
Brooks轉7號
88 King

Daniels同 Pugh未有no.

daniels傷到唔見左人..

下年英冠見啦

對Danjuma好有寄望

Travers

any links?

官方7英鎊一場
我都未搵到其他

咁貴..
搵到條播左2分幾鐘停左係度

唉 等睇精華同Twitter 直播

1:0, Stacey

pk 1:1 好似衰Travers

lerma

靚到呢

2:2

草印花
換人啦

2:3輸埋

Mepham傷埋

2:2 冇事嚇死

我都俾你嚇一嚇
你喺邊度睇？

快d攪掂Carter-Vickers個單la

Danjuma!!!!!!!!

3-2

我有冇睇錯

好波
我都係跟緊Twitter

bet365, 唔知佢撳錯掣定點

輸經驗 邊有可能失依啲波

依個位應該似係Smith上咗去攻
唔返嚟幫波 搞到Kelly上去失埋位
不過係射得靚

完場
英冠首戰”險勝” 3:2
追英冠真係辛苦好多

Danjuma!!!!!!要迷了
雖然最後整傷左Ake

下場水晶宮(涯到既話)網上有直播

Travers前季比水晶宮456

5:3
收官戰Lerma世界波
Simpson烏龍

Wilson打槌仔特別精神
即刻刷翻球debut goal

得翻1年約 有敢收10m

都

射咗10幾球12碼 終於射贏咗水晶宮

其實呢場輸贏都冇所謂
下一輪對鏝

Ake

而家英冠唔係整個apps可以課金咩?

Latest on #afcb transfers. Brooks set to stay, club don't want to sell. Club happy to let King go to avoid him running down deal - but as yet there have been no bids. There is interest in Preston's Ben Davies, but he looks currently most likely to sign a pre-contract at Celtic

Board: 贏波唔使買人

要中堅
Tindall應該偏向3中堅
Meps Kelly Cook
後備得Simpson哥

Preston果個又未必簽到

頂唔住
比人追翻和

David Brooks set to stay at Bournemouth this summer with £50m transfer demands putting off Man Utd and Leicester
希望佢一年就上番英超啦
留定走都好

基本上今年升唔到就要放番佢上英超
2022完約 出年唔賣乜都無

好有心
一齊加油

Ake debut

樓主好有心

佢真係肥到隻豬咁
bye bye 15m

老咗咁多

最後都係要走

咁就十年了

Brooks係勁 但都要50m

好有潛力
上季就係成季冇咗佢
攻力大減

可惜無份踢富臨英超

踢一季上唔番佢都應該走了

竟然唔放Lerma

希望唔好456

Simpson哥係到
Travers救到幾多波都冇用

Simpson哥

失誤之鬼

樂觀d
上次對曼城都係輸2:1

果場冇落Simpson哥緊係啦

對面入波果個成個奧灑咁

Surridge真係教Solanke踢波
依d先係前鋒嚟㗎嘛

Kelly拉親
點解唔可以係Simpson呢

發覺隊波真係有個魔咒
踢得正路少少就會傷個中堅

應該Rico收入中間
換Zemura拉邊

人地大佬Sam
假假地半季英乙神射手
Solanke踼極都係咁廢

落翻Surridge 正選啦JT
屌你Solanke真係

長期5後衛既
至少入多兩個中堅

而加得4個
岩岩Kelly又拉傷
S.Cook同 Mepham又係多傷

快d買熱刺件Carter-Vickers啦
話哂都有d英冠經驗

好彩吹咗
Simpson哥又想派膠

Tindall話至少入一兩件
信佢la

Brooks同Surridge 真係

對面出kdb了

個球證吹緊乜

仆街了仆街了 好嚴重下

屌你walker仲走過黎嘈係咪on9

17歲仔MMA

ofoborh真係幾好J

Daniels傷癒復出第一場
跟u21打Yeovil Town FC
笠死咗對面龍

上場打曼城都係呢個陣
不過今場Solanke

Smith真係好推得

唔明點解唔比蘇歷治正選

Danjuma靚到

周中打足全埸呀

goal danjuma 靚波

Danjuma真係要做般茅球王

原諒佢整傷Ake了

solanke

Solanke果種廢真係

頂 換king出黎啦

利記水貨 ibe solanke

又浪費咗個快攻

Solanke傳乜9

來了來了

終於換，躝開啦solanke

king 出番黎係咪姐係唔賣啦

可能冬季走
應該唔會再續約㗎啦

懷疑落5分鐘都大作用過Solanke

著27號都知咩事

今場隊長勁到

下半場真係血肉長城

防守希望場場係咁

掃咗好多波
Kelly傷兩個禮拜
希望佢keep到

JT呢兩場嗰陣其實幾有心思
攻守都做得唔錯
希望前面生生性性 入多少少

Ake入波
幫曼城追番2:4

Brooks好似中肺炎

Hi, 琴晚贏波

好彩冇事

Torino have opened talks with Bournemouth to sign Joshua King. Negotiations on. 🍒 @DiMarzio

點會去呢d山卡罅地方踢波

Jason Tindall has said this morning that #AFCB are 24-48 hours away from a signing.

希望係中堅

前鋒都要啦
king預佢走
得返solanke同surridge
陣間傷一傷又大獲 話哂英冠賽程都密

Further to this from the main man @markmcadamtv, I’m hearing that #AFCB have beaten #Reading to the loan signature of Atletico Madrid winger Rodrigo Riquelme. Jason Tindall’s first signing.

可以減少翼位負擔
得Stanislas Danjuma Brooks

希望可以入多個中堅

都靈唔算山卡罅下話

Rodrigo Riquelme is at the Vitality !!

Still a little way to go on this one but a season long loan deal with Atletico Madrid has been agreed.

Medical to be completed this afternoon.

Jason Tindall is close to his first signing...

希望meps,brooks同danjuma健健康康

原來依個係雷丁跟咗3個禮拜操
JT打電話撬人走

首簽

靚仔

睇訪問d英文有翻咁上下

哈利仔射失12碼

六個後備

King本應係後備
但係話自己頭痛 所以miss咗

要等17/10對QPR先知列基美咩料

唔知今晚有冇呢

surridge勁唔勁

勁過Solanke

不如問成隊邊個差個Solanke

Goal Goal Goal Lerma

d入球模式好似前幾場甘
前鋒回後禁區外攪掂

講真佢系勤力
但係腳下功夫同射術
好似硬系爭緊d野咁

Goso兩球
Daisy右閘真係好穩
前鋒double S

Gosling啲神來之筆
真係福將黎

留意到Solanke 又柒

訓左

冇king都贏

對面升班馬黎姐 仲應付到嘅

轉型做專俾助攻既前鋒仲好
個球助攻都幾好 引哂d人埋黎再傳返去禁區頂
唔好再射波仲好

佢個射波制壞咗好耐

既然冇最新轉會消息
不如為各位陣中球員改d香港特式既花名
雖然係好膠
但係亦都係一個好方法
令多d香港球迷認識佢地
我先
Stacey=Daisy(攞走"S"音)
Adam Smith=國際學校(逃學威龍2)
Steve/Lewis Cook=大廚/二廚

大煮細煮 幾好幾好

究竟京治最後會去邊
西布朗同槌仔都想要

好似大廚同Rico都有機會走

Rico唔好啦 咁難得終於夾到

傳Sheffield United頂替佢地傷左果個Jack O'Connell, 大Cook就傳西咸

錫菲聯今季都降班味濃

Mepham傷咗
希望轉會場完之前可以借個中堅

Lerma靚波 好似國家隊開齋

果頭入完波就送翻球12m

傳對AV隊果個法國右閘Gilbert有興趣
25歲
上年踢得唔差，又係因為傷

King最後都係走唔到
希望可以積極啲踢埋嚟緊嗰半季
唔好好似fraser咁

呢條友
真係世紀大PK
之前般茅入面最欣賞佢
話自己hea踢果陣已經好失望
最後復賽都唔踢
去左Newcastle又馬後炮話自己踢應該護到級
dllm
如果有機會作客番黎
係我就好似費高轉會皇馬咁
掉佢豬頭

抵佢冇大會要
而加係找卡數仲要冇正選

喺熱刺借到carter-vickers，希望幫到手

借到個了

幾好幾好
起碼唔洗見到Simpson哥先

下星期打卡迪夫城
唔知有冇機會見到哈利仔呢

快d完約送走佢

surridge

識貨

solanke忍下手唔好射波 俾surridge射is ok

趕唔切番去睇直播

方便各位

似頂到下半場換丹袓馬絕殺嬴

Good save

直播了，歡迎入

依d波要入啦

Rico ankle break對面

換史坦出黎遠射下

Solanke係咪全場第一腳射門

係咁越位

換唔換埋新人入黎呀

又越

又offside

急得滯

今場啲進攻有啲曳

Daniels同Pugh跟u21踢住先

Pugh算係跟操定點
之前Betway Cup又有佢份
但又唔係大名單

似係簽咗短期約？

對面哈利仔正選

半場先領先一球
蘇蘭基幾勤力
Lerma都幾好態
今場d進攻好過上場

對面哈利仔打中間都幾有威脅

果頭講完果頭就有

又和

今場都幾多機會
不過都唔係好把握到
可惜

仲係有不敗金身

琴晚痛失2分

識比波嘅Lerma真係好恐怖

Daniels簽咗Shrewsbury 短期約

希望健健康康踢足成季

lerma 根本超班係英冠

希望下季仲可以keep到佢
期待ofoborh 可以打到佢咁

今晚1930作客打屈福特
好緊要嘅一場波
Smith仲要未必上到場

King正選
Kelly復出
好睇了依場

king 正選

有人踩場

Kelly依腳

對面傳得咁靚嘅喂

Lerma傷出

Solanke

可唔可以勁少少

前鋒出哂黎，攻擊力都係得咁樣

啲進攻真係唔掂
加上前鋒質素有限

Mepham

負碌到

幾驚Mepham變解圍

執番分

簽埋Pugh添
唔知會唔會簽埋Francis

🍒 Jason Tindall reports Jefferson Lerma hamstring injury will keep him out “for 7-10 days”. Adam Smith & David Brooks “progressing”. Brooks “will feature this week at some point”. #afcb
好彩Lerma輕傷

幾時先出Brooks

Danjuma又救主

🍒 #AFCB manager Jason Tindall confirms that David Brooks will return to the squad tomorrow, for the visit of @dcfcofficial. Lerma still likely missing, Carter-Vickers still working his way to match sharpness.

黎啦黎啦

繼續不敗

Brooks有得後備入替啦掛今晚

要靠Ching開直播
今日十場聯播
未必揾到

Thanks

光速收皮

仆街黑雞到咁

廢到仆街
Billing又係柒

咁高調，多數都燈死

真係比下面comment條友講中
下半場King Brooks 反cup

真 低調d贏可以了

換走Solanke同 Billing啦

拉邊但又冇人支援
中間d人又企定定等斬入黎咁

Danjuma中柱

揾Solanke交換伊高沙托尼得唔得

Solanke真係完全冇用
支點 傳波 都唔好講埋門
全部都唔掂
落Surridge 好過啦屌

換人未

Billing挽撚完波未

咩玩法，落後緊換個新仔入黎

死攬Solanke
我真係屌你老母

終於識吹啦咩

goal

靚波

我錯

射得幾靚
Solanke應該飛機咗

咁樣推法都冇十二碼

今日個球證真係

哇

隊長冇咗反應

咩事不醒人事，睇唔到

清咗球波好似？

坐翻起身 嚇死

係咪過左白線個波

應該咁岩清到
不過可能好近隊長隻手

組織得好靚

差小小 食唔中個波

冇左billing 起中間，順哂

成班最後15分鐘先識攻

又一球上落

場場都好險

反映到其實進攻都真係唔太順

尤其是Billing懶懶閒嘅踢法

Solanke係前面又唔係好交到功課
不如比多d機會Surridge

樓豬好勤力

Lerma穩好多
睇下星期三凌晨
對負分果隊星期三出唔出到

成日和波好難升班

多謝

唔知仲有冇得踢
英國好似都lockdown

進攻仲未打得到form
好多場都係靠Danjuma個人
升到都唔行得遠
希望JT可以執好條進攻form
唔想做升降機

升唔到應該brooks會放走

應該都係 咁有潛力
希望keep到Lerma同 Danjuma

升唔到= 財政進一步惡化
要被迫賣左賣到錢既人

加上疫情影響 收入大減
希望冬季放到King 收翻d錢

應該係目前為止最強陣容

Brooks來了

King可唔可以做翻場好戲呢

咁岩入黎睇下文屎忽痕留下言
我轟青訓solanke踢成點
最強陣冇佢？

基哥唔單止冇進步
落左黎踢好似仲差左
係間唔中有幾球助攻咁

Dklm
負分隊都輸

想講錫周三今季拎到分嘅全部都係前列球隊

好有上季嘅影子
應攞分嘅攞唔到
近2場失分嘅都係降班隊

輸波都未必係壞事
10場波入得12球失9球
就咁睇 進攻都係差d
睇開就知 好多場都係靠運仔
希望JT可以調整下
此終英冠賽程多
仲有時間比佢執

5-2-3 對弱隊完全唔work
學哂屈福特d防守足球
咪輸比d中下游
最過份既系
鍚周三自二月以黎
第一埸主埸贏波

JT都話琴晚一隊係搶分
另一隊就以為自己贏緊

這個442可以

求直播

Danjuma已經入咗球
但完全揾唔到link

靚到

細Cook傷出

半場2:0
BROOKSSSSSS

Brooks門前執雞
入多粒

Daniels都幫Shrewsbury
係 fa cup入返球開齋波

Brooks今日有d運仔

榜首雷丁連輸3場
積分榜又緊湊咗

聽外國啲球迷講今日都踢得唔錯
不過係真係冇乜運

最好傷成季

Surmam落班 MK Dons
而加差Francis未有消息

We can confirm Joshua King has tested positive for Covid-19 and will now complete a period of isolation.
京治

pk鳥
聽日Danjuma拍Surridge la

好過King其實

Stanislas CM

期待
不過Billing唔知做咩事
又冇話傷又唔係中肺炎
連續兩場後備都冇

可能輪換掛
Smith都冇
CCV借黎托7

ccv未fit呀

開左

咁都係12碼

差d救到

可惜 差小小救到

Danjuma 依下勁到

個球證吹乜9

防守差距

Kelly出波咁鬼靚嘅

屌你依球靚到
Brooks!!!!!!Danjuma!!!!!!

沖個涼返黎追返和

+1
沖完個涼出嚟就見到隊波上晒電

屌你solanke,破壞左個反攻

Lewis cook!!!

Solanke係都要柒翻兩下

世界波

靚撚到

Tindall半場講左d咩

下半場防守好番

比高域上身

以為英冠冇goal line technology

以為一出Simpson哥就失波

感動 JT做到嘢

半場換走Rico, Kelly 打番邊，即刻整球靚assist

搞掂

solanke 終於goal

依球有d似上季李城

今日梅開二度

今日唔反solanke

般茅Double S > Viu TV Double S

希望Mepham 健健康康

今場都真係抵讚
上半場咁少機會之下
幾下轉身都做得唔差

Rico今日唔掂
d傳波離行離肋

begovic wt a save again

比高域又有

miss左冇睇第一球

Kelly靚傳中
建議睇返 好靚

黎緊8場，隔3日就要打一場

不過而加開始有5個換人名額
希望唔幫多都幫少

原來傷咗

原來琴晚係Lewis Cook開齋波

希望keep 到佢
之前都有傳過車路士或者利物浦想買

比高域打龍好過其他

藍屍屌隻黑腳係咪準備搭沉錫菲聯

Dean Henderson is keen to grab a loan move out of #mufc in a bid to keep his place in England’s squad for the Euros. Bournemouth are already exploring a loan move but he would prefer PL game time. Leeds & Brighton may look for a loan in January

睇咗幾場
其實佢打得唔差

不了

半季先黎都幾危下 龍要同後防好有默契

所以真係唔洗
加上比高域而家打得唔錯
後備又有Travers等上位

覺得佢唔差 失波亦多數唔係佢犯錯
但就係黑腳邪住隊波

慘 錯不在佢
睇黎下季又要揾會轉

但佢領導防線方面應該差一班
上年錫用dean hen
前幾年般茅用begovic/boruc都好過佢擔正
所以呢方面可能真係有影響

差d經驗就真係差d
希望佢唔好變Butland

對佢越黎越改觀
個活動幾環保 又幫到d後生

佢同hart一樣 reflex好但commanding差 出迎又唔係勁
一換左希頓差幾遠

佢去番錫菲好過

Ching今晚有冇

起唔到身

唔緊要
今個星期六靠你

Stacey傷左
其餘冇變
今晚Sky Sport Main Event
搏下有冇得睇

史坦

原來琴晚係隊長350場
越老越精彩

第一球Brooks世界級助攻

冇人？

係到係到
希望中場可以多啲換人
比前面幾個抖多少少

solanke叻仔搏到， 史坦

越老越可愛

begovic

比高域

乜都睇唔到之下
就比人追翻和

Rico出嚟就有個助攻
Solanke!!!!!! 2:2

比高域又黎

對面都幾爛打

笑死，唔係諗住笠死下話

輕敵啦
打榜尾打到咁狼狽

英冠太多場波，真係唔知邊場會渣流灘

真

Stacey傷兩個月

根本唔駛去盡 亦無可能去盡

Danjuma輪休
希望西班牙仔有d嘢睇下

又失分

近兩場真係唔係幾掂
狀態好唔定 又成日和埋d無謂波
黎緊仲有快車 2個星期5場波

唔知係咪隊波d傳統
英超又好英冠都好
總係有種恨鐵不成鋼嘅感覺
做唔到壓倒性比對面

最可惜係早幾年買入咁多水貨
又放唔翻出去 雖然今季走咗幾多人下
可以係出糧果part慳翻d
不過疫情搞到收入減少
想話發大黎搞 簽多一兩個人都冇機會
淨係靠現有班底 希望JT頂得住

Mousset長期後備
Mahoney又冇機會
Defoe好地地又借左兩年出去走埋
Ibe係呢隊波既Cancer

頭四集體剎車
繼續排第二

都唔知話好彩唔好彩
連續兩場都吊到命
希望快車唔好咁柒

諾域治就話唔好彩 傷左六七件 冇前鋒
其餘果三隊真係自己屎忽痕

我地都係屎忽痕

計計埋埋傷成10個
仲要係好多必然正選
分分鐘升唔到班

唔講以為輪休
成個後備全部都u23

上季Bournemouth 翻版

max同cantwell都係20 23姐
畀啲童工上嚟體驗下先 仲輸得起 贏就當然更好l

Cantwell好似有d啞火咁
轉會唔成hea踢？

我相信應該冇態姐
如果佢一直keep住hea踢咁嘅心態 都好難轉會

好似Fraser咁敗走

Btw match day係邊度先搵到link睇？

唔會啦 佢唔係反骨仔

原來今晚有

今晚有冇人想睇

未必睇得唒全場

1:30 訓又唔係
唔訓又唔係

睇黎今晚都係冇Danjuma

In Double S we trust

一次落唒兩個正前
唔睇好good luck

5-3-2 炆水d
以我認識
對面似Rotherham咁既款

作客波
仲要冇Danjuma同Lerma

淨係靠中間三個搶
前面兩個個人能力又唔算高
今場啲進攻又係危危乎

Billing 1:0
Smith右路發圍

Surridge好似1開波失左球黃金機會

有d唔對路
唔係好攻得入咁

2:0 好波
基仔今年重生了

幾驚Solanke又唔起腳
完半場前2:0 吊住命

Mepham今場爆爆地炸
仲要現場越落越大雨 真係幾危下
好彩Solanke半場前整多粒

要多謝對面Chaplin送番球空門射偏

Rico球罰球靚到呢

比諾域治反cup到

ramsdale真係膠膠地

慘 變咗黑氣石

岩岩傳中又甩手信心盡夫

黑腳 又輸

唉 見到佢真係等佢慘

錫菲又成場打得好過對手最後輸波

最慘上季dean 咁勁
今季佢比人攞黎比較壓力實大

d小犯錯都比人放大唒

今晚 3:45am 史雲斯
對面預計會收起幾個主力
留力星期六既威爾斯打吡戰

check 左今晚有sky sports red button
即係代表有直播
涯到既可以支持下

今晚都係冇Danjuma

後備有Lerma復出
總覺得今晚會失分

和波
好似話球證吹黑雞
隊長事後都有屌

咁都冇12碼

都好明顯下

好似個球證之前都係偏幫雞湯

不過今場d埋門都係差d
Brooks單刀近柱
跟住都有幾腳遠射

純分享 係official Twitter page到見到好靚
唔知有冇人迷Billing

Diego Rico set to serve his one-game suspension after picking up a fifth yellow card of the season in mid-week

希望Mepham 頂得住 上場都有少少硬傷咁

還番個榜首嚟
cantwell同pukki都復出了

黑雞湯
搞到痛失2分

見到Simpson哥即刻唔想睇

後備席 位Burchall得16歲

主場，有番球迷入場支持，3分冇難度

依d配合

幾驚佢唔入

Brookssssssss

屌 我都想咁講
射得幾靚喎又

基仔今年重生

真係好撚fit今季

solanke!!!

嘩屌 會唔會戴埋帽

對面後防好撚7

solanke: am i joke to you?

刷下入球

Brooks唔好傷

it's Brooks!!!!!

brooooooooooooooooooooooooks

Brooks

Solanke assist

咁攻法 7-0 都得

頂，norwich入左一球

英冠神鋒蘇蘭基

做乜鬼Lerma今日打到咁邊
中間啲防守力即刻弱咗

係咁掃低Brooks

差d hat trick

希望今場keep到clean sheet

有冇睇錯
對面換龍？

收Brooks幾好
比對面踢死咁制

史坦尼斯美斯

有冇咁撚勁呀 Stanislas

不得了不得了

cls Big Sam 都入

蘇蘭基冇機hat trick了

有得落場

隊長

cook都想自己推

俾佢推過埋仲得了

0345主場迎戰升班馬
可惜Ofoborh冇得上陣

Mepham照係唔出得
不過Rico同 King都available
希望唔洗睇到Simpson哥

Ofoborh, Rico同 King先列後備
Simpson哥繼續正選

贏得驚險
好彩對面打少個
臨完場前史坦同Surridge差d打交

又3分

Stanislas好有火下

好樣衰
Sky sports都出post播番

冇事冇事

我今日係skysport 見到

其實都冇咩大件事嘅
比我係Stanislas
就鬧佢過得咁靚
咁浪費咁都入唔到

其實鬧佢咩

事源比賽尾段
Surridge 係右路過咗幾件
就唒位起腳 不過就偏出咗
咁Stanislas 當時就企係禁區
個位都算係空 算易射
跟住佢就屌Surridge 唔傳

Danjuma

傷左勁耐

king 都傷

Feel到Simpson哥今場要爆炸

依下組織

上次背傷
今次係咪JJ傷
1月都走la
hea到咁

做乜鬼JT係咁將Lerma打邊

轉打3後衛

竟然換走埋Brooks

都冇咩人可以換

唉 又係咁了

哇屌 Solanke 傳到咁

琴晚都幾狼狽
16射得2中

AFC Bournemouth acknowledge the FA’s charge relating to Jefferson Lerma breaching FA Rule E3 during a Sky Bet Championship fixture at Sheffield Wednesday on 3rd November 2020.

Jefferson strenuously denies the allegation made against him and has cooperated fully with the FA’s initial investigations into the alleged incident. He will request a hearing over the charge.

罰Lerma打人
最衰睇唔翻全場 睇唔到咩事

尋晚ramsdale spilled the ball死唔去真係好彩

佢都應該唔死唔差幾
打到冇唒信心

Pickford都係

依個不嬲都柒味濃

利物浦又聖誕冠軍，好驚又中咒

暫時睇落好似利記發揮得最穩定

利 和
熱 和
李獌 和
車輸

Exclusive: Jack Wilshere is training with Cherries as he looks to find a new club #afcb

居然會係過咗黎跟操
可惜中場滿晒人
如果唔係簽黎做下後備都好

Mepham 同Danjuma仲要等多兩個星期先出到

今晚點半作客賓福特
好緊要嘅6分波

又Simpson哥
今晚係時候要爆了

有Rico又唔落

Wage 搞唔掂
西咸果陣110k

今晚又考驗比高域
對面Toney今季fit到
仲要落Simpson哥

頂 一分鐘都冇
對面Goal Line Clearance

蘇蘭基射大力少少就有了

諗住會慢流尾袋碌入

又封咗球

對面中間都幾多空位
比Billing偷咗幾次雞

蘇蘭基重生

Lerma食唔住

今場快上快落 刺激

Billing真係
死翻落黎攞波啦

京治染到個頭成隻馬咁

Smith漏唒

成個下半場輸唒
成班等波到
Billing又上唒腦

希望雷丁和到雞湯

唔記得左琴晚有波，下場凌晨波又睇唔到了

0345作客史篤城
俯d時間真係

好緊湊 櫻桃仲打少場

但琴晚輸咗場6分波

can they do it on a cold rainy night in Stoke?

有直播都睇唔到

點解6分？

同賓福特同分

Rico同Billing
希望Billing 可以再積極d
相信佢可以更上一層樓

全場完! 贏得驚險
79分鐘史坦 1:0
成場大部分時間兩隊鬥守
上半埸除左基仔中楣
真係悶到嘔泡
再一次證明5後衛戰術
識守唔識攻

呢4場波對韋甘比，盧頓，賓福，屎篤先入得2球
2勝1和一負
咁好難升班季初瘋狂火力無哂

近幾場d攻力真係曵咗d
Danjuma 傷好未

brooks始終未上番前季個態

danjuma好番但未有match fitness

認同
Brooks都係失色
此終期望太大對佢

升唔到班恐怕無人要 要長留英冠

潛力仲有
都睇得出佢有料
但總係差d嘢咁
坦白講 下季賣走佢對大家都好
而加踢法局限咗佢

趁後生出去闖下好過
唔好唒 潛質真係有

今年有8個球員今年完約
可以免費走
睇黎如果升唔番上去
真係要等多一年半戴lu

除咗Simpson哥同 King之外
其他都應該續
攞黎打後備都夠做

尤其是隊長同 Ofoborh

AFC Bournemouth condemns the racial abuse suffered by midfielder Junior Stanislas, following Saturday’s 1-0 win at Stoke City.

Stanislas was targeted on Twitter by one individual, who sent multiple tweets of racial abuse alongside vile insults about the midfielder’s family.

對面d球迷

踢英超先岩佢發揮

所以今季隨時last一季

睇翻精華
琴晚Cook仔d長傳幾正
不過前面兩個敗家哂

升唔到就88啦

有緣再聚
好似Wilson咁

數據時間
英冠打到一半
般茅已經有多達13位球員入波
今季Rico同二廚更加系自轉會以黎
第一個入球

蘇蘭基9球

補充番
除左Surridge聯賽杯對曼城入一球之外
全部入波都系聯賽

Sam Allardyce eyes cut-price deal for out-of-favour Bournemouth striker Josh King as he looks add firepower to his struggling West Brom squad after injury to forward Karlan Grant

大Sam想揾King救命

Bournemouth goalkeeper Mark Travers is being lined up for a loan move to Swindon Town. #afcb #stfc

傳借Travers去英甲 史雲頓排緊尾二

擺低15m 即deal

多謝定大Sam先

🍒⚽️ #AFCB goalkeeper Mark Travers is heading out on loan to League One side Swindon for rest of the season, subject to him returning a negative COVID test. Announcement later today or tomorrow. 24 hour recall clause. #STFC @BBCWiltsSport

應該都成事了 可以留意下英甲了

🍒 Travers’ move leaves #AFCB Academy product Will Dennis as number two, and surely likely to make his debut in the #FACup at #OAFC on Saturday.

星期六有Will Dennis睇
打英乙中遊 Oldham
20歲英格蘭球會青訓

Stacey終於復操

No bids from anyone for Joshua King yet. [Alex Crook ~ Reliable]

大Sam呢
唔知槌仔賣咗Haller會唔會又想追翻King

Ofoborh呢
後備都冇

終於有CCV
半季白人工

*逗

岩岩先好翻冇耐咋
夾埋Simpson哥真係
夠唒性感真係